[不可忘記]半年前下午四時左右 中信圍困事件

合法集會區 室內毒氣殺人

咁就啱啱好半年
果時都估唔到半年內會發生咁多事 咁多人走左同自殺